林卓廷被上門拘捕一刻youtube片

班老廉頭都dup撚晒

新嘅，好似但唔係721果次

今朝

我意思係，睇落好似上次，但唔係上次721原告變被告果次，係新嘅，ICAC話佢爆被調查人身份

講到一舊舊，乜都係政權嘅走狗幫兇

今日發生

折墮到上門賣咖啡

不過廉狗唔係拍劇既咩？

用咩古董機影4:3 360P出嚟

同期師兄弟

個樣無奈到⋯，

Blyat

推

呢隻係馬

政治檢控

個三條友似比人拘捕多啲

林卓廷仲訓話緊個廉狗佢應該真係真心膠 老派泛民
廉狗化未比人調教, 仲有小小羞恥心識頭耷耷
翻去又要比老頂插

條友自己都唔知UP緊乜鳩

大聲d

完全無霸氣

ICAC 香港最大笑話

真？

拉人個三個個樣好似被拉咁，被拉嗰個好似拉人咁

係黑警既話一早叫佢熄機唔係就告阻差辨公

係

霸氣盡失

Push

垃圾老廉

無面面對舊伙記

icac 前線好黃

有人上門見工？

林卓廷係icac 前調查主任

果三個小學生咁

垃圾icac 含撚啦

好撚可悲 格硬老屈
支共收皮啦屌

講野都唔敢理直氣壯
做條撚咩resign 啦屌

俾人派去開刀果個好低賤好撚慘

遲啲宣埋誓唔做俾人拉鳩埋

前同事冇計啦

ICAC 淪落政權既工具

睇佢個樣真係有啲無奈

原來香港仲有老廉

icac折墮到咁

咖啡推銷員

林卓廷離開廉署 前往提堂

支那腥港多得支走唉支A支，黑警全家染支那病毒

高佬好似老廉出身

林冇話係同期，唔知係咪同期

老廉真係折墮咯。。。

起碼佢都仲知醜知道自己做緊仆街野

唔係黑警咁殺人放火都理直氣壯

如果係警察點會咁撚樣,即刻大聲喝鳩死佢

我哋有事搵你 心虛到

做ICAC 嗰啲有無廉恥

細聲到，講乜春

只少係相識

死狗icac

點都撐五比零

大家唔好理連登啲分化撚，就算泛民N前點投票點幫政府口，都同呢單野毫無關係

而家係Icac已淪為國安的下把，去亂作法例老砌熱心的民選議員生豬肉

佢個樣好似失望多過擔心個案情

狗會不停說服自己係做正義的事
對方係仆街,自己冇錯,咁樣符合佢地心理

後面個堆人走晒
驚比人影到
講野個馬前卒好慘

垃圾

理得佢係咪頭耷耷，做左狗就一世都係狗

馬前卒
後面果堆一見即走

我懷疑係突登搵老廉去拉林卓廷

為左錢係咁上下
仲想有咩尊嚴

lum到無線耐唔耐同佢地拍劇就覺得好撚噁心

今時今日icac搞到咁柒樣

鬼有guts咩

仲有層樓要供

有幾多人真係身體力行去反抗，唔係指咩街頭勇武而係你日常生活所行都係反抗緊

btw撐五比零

有咩慘，繼續出糧，繼續賣命，抵屌啦
可憐佢做乜?
起佢底仲好，木耳巴咁都俾人起，呢條狗唔洗?

del左tvb 啲垃圾台好耐

其實呢個披露單野, 係咪直係侷限緊廉政公署調查嘅個案? 如果唔係求奇都好容易屈人披露資料。

嗰啲勞工處求助無門嘅個案, 然後個打工仔自己上網分享個老世嘅仆街嘢, 會唔會又話因為勞工處查緊跟住披露咗老細嘅個人資料跟住個打工仔仲要俾人拉埋?

林: 今日放學要留堂呀，打俾你哋家長先

要比藍屍kol有料作野比藍屍聽
將濫捕講成有罪假定 係藍屍散布假消息既材料

喂大佬著件死人u記褸好撚柒喎

依三條懵撚有冇陀炮？

あ

s

老廉：吱吱吱吱.......
林：大聲d
老廉：吱吱吱吱........

同上次一鳩樣
垃圾港共走狗

你up乜7？

做走狗果然真係好似一隻狗

自己都知自己做狗

連登公務員：前線好多深黃架，咪葡萄我地份人工啦，宣左誓咪一樣可以賺夠移民

老廉墮落成咁

講緊個老廉幫辦啊，日期又吞吞吐吐，好似比阿媽逼佢去補習社咁。
上至飛行服務隊下至懲教署，依家仲要連牽制監察佢哋嘅廉政公署都同流合污

加底幾錢 32個半 ， 唔加底呢 36 蚊
唔加底仲貴過加底既？

有晒樣 應該可以起到底
send俾美國佬制裁

佢應該有好多名單

明顯icac 班撚樣都冇咩信心 垂頭dup耳咁

cls ! 共匪政權，香港真係唔適合正常人生活

三隻咖啡狗連正面望人都唔敢
做到咁撚折墮

仲低賤過飛狗

好似教緊第一日返工嘅新仔咁

走嗰個似係樓下看更

我真係黎送咖啡架咋

高佬雖然膠,但真是有霸氣。之前立法會企枱個張相甚至有海報feel

白抖人工咁耐
政府終於俾返d野你地做喇
笑撚大人個口呀 廉政公署

最後一段, 好似畀林訓示緊咁.

sor笑到仆街

好荒謬

門口個段好似排練緊drama咁

香港勝在有ICAC!

好似叫得出佢英文名

5-0識玩
respect

大聲D

平時仲以為icac拉人係好似睇戲咁

留堂， 打錯字

打政府工d樣
所有收政府糧嘅人都相由心生
好撚核突

好似有講 叫Max 應該識既

個身高差距已經屌打LA，根本大人屌細路咁。

見訓導主任

睇戲睇電視睇得太多古天樂 陳家樂
現實就差太遠

icac已成笑話

屌佢係咪知道今日會俾人拉㗎，套衫精心設計過咁嘅

高佬如果識玩現場播放721佢段直播,個三隻蛋散應該仲欏

q

佢仲話大家都係學堂出身 唉

中式三權合作

求其搵條罪入佢 入到佢坐
之後鋪天蓋地宣傳
721策畫者林卓廷被廉署起訴落網 入獄XXX

事實係兩件事721策畫者只係黑警說法
跟住拖埋一齊講 等班只睇標題就高潮嘅on9信
歷史就慢慢比班仆街改撚曬

屌

qu錯人
sorry

屌

對唔住林sir 我哋唔敢喇
唔好打電話畀我媽媽

隨時林卓廷本身係佢哋上司添
佢辭職前係升過職係Senior唔係普通調查員

段片好有張力

用錯不推文

做乜成日攪健次朗

爆衫打撚死卜街：秘孔：有情顏破拳！！

好柒
佢地好彩而家要戴口罩
唔係搵窿捐

公職人員係呢d樣 收政府錢嘅垃圾

香港勝在有......

唔關事
告佢佢爆受查人身份

乜ICAC入面d人咁嫁炸?
挑~

佢咁熟例
廉記條友都知係9拉

咪就係不斷搵位入佢 唔關721事無所謂
總之入到佢坐 721就會變成主謀落網

剷青頭果格可以改做: 阿sir比次機會,下次唔敢啦

咁任佢講姐
正路暴動罪入唔到唔駛坐幾年就得啦 站在5:0 同家人角度

班垃圾

個cheap 記人猿係咪支那人，講香港話怪怪地

點解會話今時今日乜乜乜,全部都係港共底下既
本來就唔應該有期望

呢個真

叫佢坐

Yes

提提大家，今日拉林卓廷件事有機會係想轉移周梓樂死因庭件事。

係咁上下架ja唔係你想點, 唔通個個林卓廷咁既樣
樂觀啲睇, 咁既樣都好過嗰3萬既, 係7啲但起碼似係知自己身有屎

其實點解係老廉??
而唔係私隱專員公署?!

高佬以前都係老廉
佢都應該幾肯定條罪玩唔入
但有機會拖一年半載 幾條罪加埋等上庭就唔比保釋/大量條件限制

如有雷同實屬巧合

BTW, 三條老廉散仔係咪抽籤抽輸左要去
冇黎神氣 講野都細聲過人

擺明政治壓力尻告,三月靜雞雞撤控,純搞尻高佬

1. 林卓廷以前係老廉
2.唔係所有dirty job俾晒黑警做？其他部份都要做，你估宣誓真係當鳩up完冇後果，任何公務員或同政府有關既工既人都係隨時中共/港共叫佢做dirty job，包括食環/入境/郵政，跟本個個部門都走唔甩。

睇多d古惑仔學做老廉啦

點解ICAC拉人咁撚冇霸氣

以為睇緊警訊騙案重演

高佬個樣似未訓醒

都好過d狗催眠自己以為自己咩都岩曬

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

似係林卓廷盤緊D師弟師妹

三條小學生見緊訓導主任

三條友好似啲死毒撚講野咁

ICAC噃
乞衣都有尊嚴過佢哋，
幾皮人工咋，求其去揸的士貨van都有啦，使唔使咁垃圾呀

身有屎，講啲野出黎都陰聲細氣，自己知自己只係政權既走狗。
拉高佬純粹係想俾啲藍屍睇，721係高佬帶隊咁，配合謊言。因為藍屍普遍有個特徵，就係唔識思考，佢地會覺得人地拉你就一定係你有罪，唔明香港係無罪假地。當然啦，呢家班法官都係港共既人，又係政權走狗，要入罪真係唔難

成段片好撚荒誕

好在有影低，見證到呢班人明知有問題，為左份人工都繼續做

樓上成大班人笑9人地頭耷耷
個3條友都應該係仲有d良知先頭耷姐
佢地好似黑警咁 講歪理 仲聲大夾惡先仆街呀？

頭dup dup做衰嘢唔笑得？
公務員宣完誓又可以頭dup dup幫政權做衰嘢？

班icac 好柒
講句野都講唔掂